殘酷嘅情人節

話說小弟係毒丁丁，升左上college 同其中一個女仔friend左，其實一直都鍾意佢，我估我同個女仔既common friend 都應該知我鍾意佢，但係我一直唔夠膽表白，驚如果失敗又冇friend做。

話說我前幾日問佢情人節有冇野做，佢同我講話夜晚唔得閑，仲要平時見到佢有成日WhatsApp一個我唔識嘅男仔，咁都知應該咩事啦！但係我仲想FF多一陣。

真係唔知點好 求屌醒

橫死掂死 梗係即刻表白搏番鋪啦

其實我應唔應該問佢係咪約咗男朋友

係 問左一了百了

快啲問啦 等你好消息

支持

我問咗佢佢都唔講仲有乜嘢方法

完

其實我整咗一份情人節禮物俾佢
但係唔知聽日俾唔俾佢好

俾左佢，了左一件心事

話說我啱啱見到個女仔同埋佢個朋友
跟住佢個朋友喺佢面前同我講,話佢今日約咗屋企人
真係好峰迴路轉

諗住比分禮物佢點知見到佢同左另一個男仔走 已完

完左咪好囉
一直拖住你仲慘